點解唔集中調查下警察入面有解放軍，調查到嘛可以打打聲話破壞一國兩制囖

如果有證據係解放軍，破壞一國兩制就好明顯，又可以話畀全世界聽，隨時係大勝喎

推

聽日嗌口號要求徹查速龍小隊嘅來源， 同埋要求警方交代

呢個可以擺埋入agenda

問題係監警會又唔成立特別小組
律政師又係政府既人
跟本全部打曬籠通
身有屎唔想人查

有個差佬出埋樣了喎，又幾難查

佢會叫你提供number
呢個機制立會議員開聲屌都唔會理

撤回又唔見你哋咁soft，冇number之嘛，而家係解放軍襲港喎

冇人肯負責
冇人肯處理不了了之
情況同14年一樣

咁大單嘢都就咁算，點解冇人負責冇人處理，大嗮咩，成立委員會調查喇

佢就係話你聽有特權同大撚曬

阻你少少時間

幫手簽簽

打打聲
push

SORRY, 拼音L

signed

所以民建聯死都唔肯俾你成立